[双愛会.png](https://zh.wikipedia.org/wiki/File:双愛会.png "fig:双愛会.png")
七代目**雙愛會**本部設在[千葉縣](../Page/千葉縣.md "wikilink")
[市原市潤井戸](../Page/市原市.md "wikilink")1343-8
的[日本博徒系](../Page/日本.md "wikilink")[指定暴力團](../Page/指定暴力團.md "wikilink")。構成組員約140人（2018年12月）。活動地域在[千葉縣與](../Page/千葉縣.md "wikilink")[神奈川縣](../Page/神奈川縣.md "wikilink")。

## 略史

[橫濱市的](../Page/橫濱市.md "wikilink")[賭徒](../Page/賭徒.md "wikilink")[笹田一家](../Page/笹田一家.md "wikilink")（[笹田照一](../Page/笹田照一.md "wikilink")）的代貸（博徒系的領導）[高橋寅松在](../Page/高橋寅松.md "wikilink")1945年組成前身的**魚水會**。之後，改稱**高寅組**、1955年**双愛會**獨立出。一度改稱為**双愛睦**、不過，又返回稱為双愛会。1992年12月24日、[千葉縣公安委員會列名指定為指定暴力團](../Page/千葉縣.md "wikilink")。

## 歴代會長

  - 初代 - [高橋寅松](../Page/高橋寅松.md "wikilink")
  - 二代目 - [畔田丈夫](../Page/畔田丈夫.md "wikilink")（笹田一家二代目）
  - 三代目 - [高橋二郎](../Page/高橋二郎.md "wikilink")
  - 四代目 - [石井義雄](../Page/石井義雄.md "wikilink")
  - 五代目 - [髙村 明](../Page/高村明.md "wikilink")（本名・申明雨）
  - 六代目 - [塩島正則](../Page/塩島正則.md "wikilink")\[1\]\[2\]。
  - 七代目 - [椎塚宣](../Page/椎塚宣.md "wikilink")（四代目寺島一家總長）

## 最高幹部

  - 會長 - 椎塚宣
  - 理事長 - 荻野典昭（七代目谷戸一家總長）
  - 幹事長 - [小野岡孝夫](../Page/小野岡孝夫.md "wikilink")（高寅一家二代目總長）
  - 總本部長 - 吉井勝明（四代目畔田吉清一家總長）
  - 統括委員長 - 小高政司（六代目上金一家總長）
  - 渉外委員長 - 下村清（三代目塩島組組長）

| 會社名（1）  | 會社名（2） | 郵便番號        | 本部住所                        |
| ------- | ------ | ----------- | --------------------------- |
| 双愛會     | 總本部    | 番號〒290-0004 | 千葉県市原市辰巳台西5-9-9             |
| 六代目谷戶一家 | 本部     | 〒235-0016   | 神奈川縣橫濱市磯子區磯子2丁目14-16        |
| 六代目谷戶一家 | 内海組    | 〒231-0026   | 神奈川縣橫濱市中區扇町4-12-4           |
| 六代目谷戶一家 | 八幡町芥川組 | 〒232-0033   | 神奈川縣橫濱市南區中村町3-207-26        |
| 六代目谷戶一家 | 二代目塩島組 | 〒231-0033   | 神奈川縣橫濱市中區長者町2-5-5・314       |
| 六代目谷戶一家 | 山武組    | 〒231-0025   | 神奈川縣橫濱市中區松影町2-7-20 福地ビル402号 |
| 六代目谷戶一家 | 山田組    | 〒231-0027   | 神奈川縣橫濱市中區扇町4-12-5           |
| 二代目吉田一家 | 本部     | 〒290-0171   | 千葉縣市原市潤井戶883-2              |
| 寺島一家    | 南部組二代目 | 〒290-0225   | 千葉縣市原市牛久889-2 山内ハイツ303号     |

## 資料來源

[Category:指定暴力團](../Category/指定暴力團.md "wikilink")
[Category:關東地區暴力團](../Category/關東地區暴力團.md "wikilink")
[Category:市原市](../Category/市原市.md "wikilink")
[Category:關東二十日會](../Category/關東二十日會.md "wikilink")

1.
2.  [双愛会会長塩島正則
    実話時報 2011年](http://img.fujisan.co.jp/images/products/backnumbers/715230_o.jpg)